有冇人玩starcraft II

歷久不衰

邊度有得down

共雪

晚晚 Random 3 vs 3, 鍾情 Zerg

可組隊

新手連困難電腦都打輸
上網睇d高手比賽好似用黎用去都係個幾隻基本單位，無咩人會真係用d後期單位

用咩 一齊玩

我暫時用蟲，成日俾人類用隱形飛船or死神偷襲

加fd 留 tg

我tg

一開始就玩
玩P
玩到虛空艦一開始被NERF就冇玩

正師兄邊度仲有得download

暴雪呀

原來未摺，外國係咪都好少人玩？
好多年前有玩，都唔記得晒啲打法，
只記得zealot rush, T all in

天梯好多人玩

做乜叫我

Add我一起玩

有 但退曬步得番鑽石

想搵人玩

留tg